export const questions = [
    {
      id: 1,
      questionText: "O texto mais abaixo define qual dessas opções?",
      nivelQuestion: "Fácil",
      temTexto: true,
      texto:
        "Recurso do TalkProcess que possibilita que um ou mais colaboradores sejam treinados em um processo de negócio.",
      answerOptions: [
        { answerText: "Símbolo de desenho de processo", isCorrect: false },
        { answerText: "Treinamento de processo", isCorrect: true },
        { answerText: "Caminho de um processo", isCorrect: false },
      ],
      optionCorrect: "Treinamento de processo",
      respondeu: false,
      perdeuOTempo: false,
    },
  
    {
      id: 2,
      questionText: "O texto mais abaixo define qual dessas opções?",
      nivelQuestion: "Fácil",
      temTexto: true,
      texto:
        "Colaborador da empresa que foi inscrito em um treinamento de processo no TalkProcess learn.",
      answerOptions: [
        { answerText: "Funcionário da empresa", isCorrect: false },
        { answerText: "Tutor de um treinamento de processo", isCorrect: false },
        { answerText: "Aluno de um treinamento de processo", isCorrect: true },
      ],
      optionCorrect: "Aluno de um treinamento de processo",
      respondeu: false,
      perdeuOTempo: false,
    },
  
    {
      id: 3,
      questionText: "O texto mais abaixo define qual dessas opções?",
      nivelQuestion: "Fácil",
      temTexto: true,
      texto:
        "Pessoa responsável por apoiar os alunos em um treinamento, respondendo suas dúvidas sobre o conteúdo teórico do treinamento.",
      answerOptions: [
        { answerText: "Tutor de um treinamento de processo", isCorrect: true },
        { answerText: "Chefe de departamento", isCorrect: false },
        { answerText: "Aluno de um treinamento de processo", isCorrect: false },
      ],
      optionCorrect: "Tutor de um treinamento de processo",
      respondeu: false,
      perdeuOTempo: false,
    },
    {
      id: 4,
      questionText: "Qual das opções abaixo define um “Treinamento de processo”?",
      nivelQuestion: "Médio",
      temTexto: false,
      texto: "",
      answerOptions: [
        {
          answerText:
            "Colaborador da empresa que foi inscrito em um treinamento de processo no TalkProcess learn.",
          isCorrect: false,
        },
        {
          answerText:
            "Recurso do TalkProcess que possibilita que um ou mais colaboradores sejam treinados em um processo de negócio.",
          isCorrect: true,
        },
      ],
      optionCorrect:
        "Recurso do TalkProcess que possibilita que um ou mais colaboradores sejam treinados em um processo de negócio.",
      respondeu: false,
      perdeuOTempo: false,
    },
  
    {
      id: 5,
      questionText: "Qual das opções abaixo define um “Treinamento de processo”?",
      nivelQuestion: "Médio",
      temTexto: false,
      texto: "",
      answerOptions: [
        {
          answerText:
            "Colaborador da empresa que foi inscrito em um treinamento de processo no TalkProcess learn.",
          isCorrect: false,
        },
        {
          answerText:
            "Recurso do TalkProcess que possibilita que um ou mais colaboradores sejam treinados em um processo de negócio.",
          isCorrect: true,
        },
      ],
      optionCorrect:
        "Recurso do TalkProcess que possibilita que um ou mais colaboradores sejam treinados em um processo de negócio.",
      respondeu: false,
      perdeuOTempo: false,
    },
  
    {
      id: 6,
      questionText:
        "Qual das opções abaixo define um “Tutor” de um treinamento de processo?",
      nivelQuestion: "Médio",
      temTexto: false,
      texto: "",
      answerOptions: [
        {
          answerText:
            "Colaborador da empresa que foi inscrito em um treinamento de processo no TalkProcess learn",
          isCorrect: false,
        },
        {
          answerText:
            "Pessoa responsável por apoiar os alunos em um treinamento, respondendo suas dúvidas sobre o conteúdo teórico do treinamento.",
          isCorrect: true,
        },
      ],
      optionCorrect:
        "Pessoa responsável por apoiar os alunos em um treinamento, respondendo suas dúvidas sobre o conteúdo teórico do treinamento.",
      respondeu: false,
      perdeuOTempo: false,
    },
  
    {
      id: 7,
      questionText: "A afirmação abaixo é:",
      nivelQuestion: "Alto",
      temTexto: true,
      texto:
        "Um treinamento é dividido em capítulos e um aluno evolui nesses capítulos, realizando uma sequência de passos",
      answerOptions: [
        {
          answerText: "Falsa",
          isCorrect: false,
        },
        {
          answerText: "Verdadeira",
          isCorrect: true,
        },
      ],
      optionCorrect: "Verdadeira",
      respondeu: false,
      perdeuOTempo: false,
    },
  
    {
      id: 8,
      questionText: "A afirmação abaixo é:",
      nivelQuestion: "Alto",
      temTexto: true,
      texto:
        "Caso um aluno não entenda o que deve ser feito em um passo do treinamento, ele poderá postar uma dúvida.",
      answerOptions: [
        {
          answerText: "Falsa",
          isCorrect: false,
        },
        {
          answerText: "Verdadeira",
          isCorrect: true,
        },
      ],
      optionCorrect: "Verdadeira",
      respondeu: false,
      perdeuOTempo: false,
    },
  
    {
      id: 9,
      questionText: "A afirmação abaixo é:",
      nivelQuestion: "Alto",
      temTexto: true,
      texto:
        "Um treinamento é composto por capítulos, onde cada aluno tem acesso a conteúdo teórico, seguido de uma lista de exercícios.",
      answerOptions: [
        {
          answerText: "Falsa",
          isCorrect: false,
        },
        {
          answerText: "Verdadeira",
          isCorrect: true,
        },
      ],
      optionCorrect: "Verdadeira",
      respondeu: false,
      perdeuOTempo: false,
    },
  
    {
      id: 10,
      questionText: "Qual das opções abaixo define um “Exercício?",
      nivelQuestion: "Alto",
      temTexto: false,
      texto: "",
      answerOptions: [
        {
          answerText:
            "Trata-se de uma pergunta relacionada a algum ponto do conteúdo teórico do treinamento. ***** possibilitam que um aluno possa avaliar o seu entendimento.",
          isCorrect: true,
        },
        {
          answerText:
            "Cada capítulo de um treinamento apresenta um(a) ***** que deve ser respondida pelos alunos. Trata-se de um conjunto de exercícios ligados ao conteúdo teórico do capítulo.",
          isCorrect: false,
        },
  
        {
          answerText: "Nenhuma das anteriores.",
          isCorrect: false,
        },
      ],
      optionCorrect:
        "Trata-se de uma pergunta relacionada a algum ponto do conteúdo teórico do treinamento. ***** possibilitam que um aluno possa avaliar o seu entendimento.",
      respondeu: false,
      perdeuOTempo: false,
    },
  ];
  